琴日阻住救護車嘅警察知法犯法，理應接受法律制裁

我地而家係比班知法犯法嘅執法者話我地係暴徒